咩話？ 阿狗九連勝？

愛sir

打埋d廢隊 陳浩然都得啦

都未踢完

反觀老野

賽程問題 足總迫害

愛蛇=中下游吞噬者

好強

5球

有咩咁出奇 我都九連抽全五星了

雲加成日拆車

愛蛇作客車仔都差d半場反杯架

想知幾耐冇試過
雲爺爺時期有冇試過?

2015

02阿仙奴

2015好似比摩狗整左場0-0斷左連勝

睇下出面班阿狗D post,番番馬撚時期咁🤷🏾‍♂️

送走左老坑再加連勝
打下J都唔過份姐

咪on9 la
英超連勝紀錄仲係爺爺保持住

樓主好低質

全部廢隊唔計

吓？除咗一早開個個山狗post一個串其他隊嘅post都無喎

1234
要屈你容乜易

證明比時間愛蛇係值得既

唔使同啲垃圾講咁多啦，
點啊？而家串你唔起？
馬撚又點？上波台要同你以禮相守，食撚懵左啊？

依家d細蚊仔重知唔知04不敗係咩黎😓

講得好

幾多連

聯賽跨季十五連勝

我知
但連勝唔等於不敗

你調轉左下話

YAYA

係, sor9ly
自膠

家陣有邊隊夠我地阿狗威

依家唔串啲遲啲就無得串啦

想join返阿狗陣營了

雲加不敗

國際賽返黎就收皮啦愛狗

下季買Milk

所以而家唔串唔通拜山先串？

不過賣藍我就會反愛

引戰

哥狗破咗啦

雲加可以安息

三月後仲係前4
仲時先講野啦

樓主迷雲狗

6月仲有前4先講